其實你是一幅畫

狠狠往這舊人心上掛

春天到咗，又開始叫春？

你只需要間中掛起她

係開始唱歌

那故事倉猝結束
不夠氣絕便已安葬